緊急求助！讀緊機電學徒計劃嘅入嚟

我想問吓你哋面試嗰陣要等幾耐，同埋面試面幾耐，因為咁岩撞正我旅行嘅日子，我而家打算買機票即日來回，希望巴打們幫幫手

可以同佢講 話開視像in

唔好撚我啦

因為咁岩撞正我旅行嘅日子，我而家打算買機票即日來回，

你冇資格入黎做
Sor9ly

垃圾工
唔做都罷啦

已經買咗機票了，下定決心死都要返嚟

去學野的，不求人工高低與辛勞

冇野學
求其十仔都多野學過佢

十仔係咩，真係唔知
我初哥一個

sub contractor

垃圾工，周街都請學徒啦緊張d咩

真係公廁工黎

岩雙失去